隔住道門迫個痾緊屎既人同你傾偈係咪爽啲?

係咪得我一個覺得有問題?

最重要都係聽佢成日痾出 放鬆呻吟嗰一下
啊！

佢個屎眼塞住條屎

唔應機就講極唔收聲迫你應
再唔理佢就係鳩咁拍門
明明講左去痾屎
比番啲私人空間我得唔得
去痾屎都迫我邊痾屎邊應酬你

無問題 我通常唔隔道門傾

好撚想死 比番D樽鹽我好冇

比著其他人我就爆氣屌鳩佢
你尊重既人永遠唔會尊重你